有冇人知邊度可以買喼扶手套

我意思係手柄位 女朋友成日拖重野拖到起枕
大家知唔知邊度有得買？

淘寶